試着說 10.1 記得攝衫

希望 10.1 可以見到你地
一齊攝衫！！

燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

10.1 記得攝衫

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

10.1攝埋褲腳啊！

今晚需要一個集氣大會。

奏哀曲

.

辦喪禮，奏哀曲